[痛腳] 9月4日升近千點，有無可疑交易？

[痛腳] 9月4日升近千點，有無可疑交易？利益輸送？

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

有呀，你去拉晒去啦。thanks

推